我收到呀妹給我的手信。。。。。。

手指more

More

手勢純熟

非洲有草泥馬咩

好得意

G

手指好得意呀 成條籮白咁

啲手指又肥又短，好得意呀

啲手指又圓又短，好想大大力啜

新羊好得意

笑9我

Mo

交比我

妹妹去邊度玩呀

我屋企

japan

唔同呀哥去

去你屋企有手信拎